環球時報：誰說南京大屠殺是真der？人說你就信正傻B喔

[調查報告書] 南京大屠殺之虛構

應該說，是 支那國民黨 捏造，支那共產黨 附和！

第一章「捏造」

農婦被捏造成是慰安婦
1998年8月6日「產經新聞」的「古森義久」記者的報導。

（産経新聞夕刊、平成10年（1998）8月6日掲載）

原文翻譯：支那裔美國籍的政治宣傳作家「張純如」堪載著日本軍的南京大屠殺照片，她有名的著作「南京暴行，被遺忘的大屠殺」，這張是裡面的代表照片。這張照片被中國人描述著「日本軍強行帶走婦女，準備抓去強姦暴行、以及屠殺」。

原文翻譯：但是……………..真相是！這張是南京攻略戰前被「朝日新聞」所堪載的圖片(1937年11月10日)，當時的支那農婦農 作物工作完成，日本軍保護著支那農婦安全回到她們自已的住處，請注意看照片上的日本軍槍口是朝上，農村人們的表情是帶著輕鬆笑容的表情。

原文翻譯：這個照片在戰後，被「朝日新聞」的記者「本多勝一」在國內外多次的被捏造使用。關於「從軍慰安婦問題或是南京事件的捏造」，朝鮮裔的「朝日新聞」媒體積極的積極宣傳著非真相的新聞

原文翻譯：這個小孩子是在這個位置所拍攝

《中國娃娃》（a Chinese baby amid the wreckage）
1. 公開於1937年10月4日的美國《生活雜誌》，流傳於全世界
2. 洗腦無數的美國人
3. 是美國人由支持日本到反對日本的導火線
4. 1億3千6百萬人瀏覽閱讀(《生活雜誌》估算)

王小亭(美國籍支那裔攝影師)

與支那國民黨蔣介石的關係 (圖右一，王小亭)

這場景來龍去脈始於24分07秒到24分10秒的「中國戰役」(The Battle of China)
點此圖可放到最大化

完成品就變成這樣了
廃墟となった上海の上海南駅（当時）で赤ん坊が泣いている有名な写真。1937年の8月28日の空襲後に撮影された。

↑「日本人水兵が中国人の首を切り落とした直後」と説明された写真。しかし刀を持つ男の服は日本海軍のものではない。また首の男は髪が短く、こんな持ち方で 重い首を持てるだろうか。また首の下の黒塗りにも不自然な点があり、否定論者はこれは中国人がつくったヤラセ写真と考えている。
翻譯：這張照片被宣傳著日本海軍士兵斬首支那人。
但是，日本海軍士兵穿的衣服並不是像持刀中的男子那樣，那並不是日本海軍的衣服。而且，被斬首的這個人他的頭髮很短，但是人類的頭顱是相當的重，怎麼可能 一手就那樣頭髮又短頭顱又重的人頭？再來這被斬首的頭顱脖子附近，卻被塗成一片黑漆。再來，被斬首後的人類頭顱，在死亡後肌肉鬆弛下，臉部表情肌肉是鬆 弛，並且會大大的張開嘴巴，怎麼可能像這照片的頭顱下巴緊縮，臉部肌肉緊繃，這種種的不自然現象，極有可能是張合成照片。以上來自日本各網站整理以及日本的東中野修道教授的引用。

↑ 這張圖片紅色地方的影子方向不一致，再來站在同一水平線的日本士兵高度都不符人類比例，很不自然。顯然地，這是張合成照片。(譯者大笑：右邊的人身高變得高大，最左邊那2個人變得像小人國)PS.譯者自已的發現：
最右邊那日本士兵明顯看著鏡頭方向自然的笑，很像是人類寫真自拍照，但他的眼神卻不是看著執行斬首那個人方向，與人類反射動作有違常理。2. 最左邊那兩個士兵，最左那個眼神是看正前方，而不是看著斬首那方向。旁那邊那大鬍子的則是左看右邊，都不是看著斬首者方向，這也與人類反射動作違反常態。

↑ 這是九八式軍刀昭和13年(1938年)8月配發.
1938年8月配發的刀會出現在1937年11月底?
被國際當笑話了還在說什麼南京大屠殺的刀….可笑.

↑ 日文翻譯：支那裔美籍張純如 的「南京暴行．被疑忘的大屠殺」，好幾次使用著這張照片。
但是，1937年的南京那時日本軍的軍服領子是「立折」式，而非是「下折」式領子，但是這張照片的領子卻是 下折式，而日本軍服下折式領子是在1938年6月1日以後才改成下折式，當時南京佔領時日本軍並不是穿這樣的軍服。這些被殺的人，為何不說是戰死或被屠殺 呢。當時的許多支那兵捨棄掉他們的軍服，換成平民的衣服（便衣兵）。

↑ 日文翻譯：日本陸軍的軍服（上面是1938年6月１日以前的軍服、等級mark分別在左右兩肩上、領子採立折式；下面是6月１日以後的軍服，等級mark分別在領子上、領子採下折式）

( ↓ 中國國民黨軍服)

( ↓ 中國國民黨軍服)

( ↓ 1930年的大日本帝國軍服 )

( ↓ 1931～1932年的大日本帝國軍服)

↓ 1938年6月1日之前的大日本帝國軍服 圖 – 閑院宮春仁王於1902年8月3日出生

↓ 1938年6月1日之後的大日本帝國軍服 圖右 小野田寛郎

第二章「事實」

事實上真真的大屠殺只有中國兵屠殺日本平民的 《通州大屠殺》

支那保安隊が日本人居留民を大虐殺した最大の原因が支那国民党の南京政府の御用放送局（南京放送）によるデマ放送であり、保安隊が国民党軍（支那軍）に寝返る
譯：支那保安隊大屠殺居住在支那的日本平民，屠殺最大的原因始於「支那國民黨的南京政府的官方電台(南京電台)的謠言宣傳，支那保安隊後來返回到了國民黨軍(支那軍)。
最近在日本看了通州大屠殺 日僑 與 小孩被支那兵屠殺強姦，才知這照片是通州被殺的日本人。

但卻被支那人拿去捏造 這張是支那人拿通州事件的圖片去剪接，右半邊被cut掉了。
這張變成是支那人南京大屠殺的鐵證，完全捏造
(慎入)

↓ 這張才是通州事件的原始圖(被支那賤畜兵屠殺強姦的日本女人) (慎入)

支那兵 對 日僑女人、小孩屠殺與強姦，先姦後殺。
小孩將它鼻子像牛用鐵絲串在一起，女人則將她的手用鐵絲穿刺過，像串珠串在一起，與台灣的二二八大屠殺手法相同，典型的支那豬文化手法。
這些屠殺的人後來也來到了台灣，據歷史得知後來還升官發財，享受著台灣人納稅錢，他們的後代子孫也享受富貴，現在他們還沒受到制裁與清算，不過我相信支那豬早晚會有報應被支那兵先強姦後屠殺的日本平民女人，陰部多處以刺刀或樹枝插入 (慎入)

↓ 這張圖是2009-10-30”南京南京“的影片截圖，荒唐的支那賤種導演顯然看過第一張圖，並把小樹枝升級為大木棍。

↓ 被中國支那兵屠殺的日本平民 (慎入)

↓ 被中國支那兵開腸破肚的日本平民女人以及強姦 (慎入)

↓ 被中國支那兵屠殺的二、三歲日本平民小孩 (慎入)

↓ 被中國支那兵屠殺的日本平民嬰兒 (慎入)

這也很扯，支那國民黨兵屠殺強姦日僑的照片，今變成是日軍731罪行的鐵證，支那人捏造歷史還做成臘像館濟南事件1928年 5月1日 北伐軍於北洋軍閥張宗昌敗走之後進駐濟南城。不料， 5月3日北伐軍官兵突然大舉襲擊日本人位於濟南城的商店，當場約一百多名日本僑民遇害，男性有的遭殺害分屍，女性則悉數被凌虐殺害，財物被洗劫一空。
日本 國內舉國嘩然，日軍才於 7日午後四時向北伐軍發出最後通牒，要求中國方面必須將涉案的高級軍官處刑等條件。然而中方拒絕 , 日軍才局部砲轟濟南城北伐軍司令部與城牆，驅逐北伐軍，並於十一日進佔城內進行懲治。以下的這張照片對於熟悉抗日戰爭歷史的人來說再為熟悉不過了，幾乎每次控訴日軍731部隊罪行時這張照片都會被作為罪證加以引用。

↓ 而且還被製作成蠟像放在紀念館裡供人參觀。

然而，日本的民族主義者在故紙堆中找到了這張照片的原始出處。
經過調查，這張照片是1928年日本青島新報株式會社出版的《山東省動亂紀念寫真帖》中登載的有關濟南事件的眾多照片中的一張。有關濟南事件，日支雙方都有傷亡，而且對事件的起因雙方各持己見，於是日支雙方都把自己所認定的事實經過和自己所受的損失向國際社會展示，以譴責對方。

日方還在濟南醫院對濟南事件中死亡的日本僑民進行了屍檢（1928年5月），以上的照片其實就是屍檢時拍攝的照片，同時參加屍檢的除了日方檢屍人員，還有日軍士兵、警察、中方代表。

被檢屍體均為被殺日本僑民，有的男性被割去陰莖，女性則陰部被刺入異物，部分死者被剜眼剖腹。

照片上的死者名叫西條八太郎，男，28歲 ，原籍日本大阪府大阪市此花區，屍檢結果為：
一、大面積皮下出血、上唇擦傷、両手被綁並有在地上拖拉後留下的痕跡
二、右上瞼、左頬、前頭部擦傷、左眼因死後鬱血眼球稍有突出
三、右腕關節脫臼複雜性骨折、死因是從腰部至腹部的貫穿性槍傷、腹部射出口小腸露出《山東省動亂紀念寫真帖》上的其他被殺日本僑民照片還有：

↑ 死者名叫西條きん，女，24歲，西條八太郎的親屬
一、從顏面至腰部皮膚及軟組織被完全剝離、口喉及前頸部有約2個拇指長1厘米寬的刺傷、右乳房處也有同樣刺傷
二、左下胸部有約3個拇指長2個拇指寬的刺傷、肋骨骨折、腹部出血嚴重
三、陰部有截面面積約2平方厘米的木片刺入、刺入深度為27厘米（約9寸）
主要的死因是左胸部的刺傷。從周圍皮膚的出血狀況判斷，顏面軟組織剝離及陰部刺入木片應該為死後所為。雙手在腕關節被死者本人的褲帶捆綁，但沒有脫臼骨折現象。肘關節附近有擦傷，右足外側有刺傷，應為死後所為。

↓ 其他被殺日本僑民屍檢照片還有如下上半身被燒毀的日本女性：

濟南事件：和通州事件齊名的日僑被殺事件

南京事件被北伐軍掠奪後的日本大使館1927年3月24日北伐軍（何應欽的第一軍）進入南京，也許是出於對帝國主義的痛恨，對外國領事館和外國人住宅、教會進行了燒殺搶劫，殺死英、美、法、 意等國6人。

日本領事館則被劫掠，領事館官員遭到槍擊，在領事館避難的日僑被打，負責保衛領事館的荒木龜雄大尉其後引責自殺。這就是所謂的「南京事件」。

英、美派出軍艦（在長江上）對南京進行了報復性砲擊，炸死眾多南京居民，中方死傷共計約2000人。

在這個背景下，日本以保護本國僑民為由出兵山東，支持 張作霖北洋軍閥政權，1927年6月17日日軍佔領濟南。當時日本的出兵得到了歐美列強的讚同，因為歐美人也希望日本出兵「嚇一嚇」國民黨北伐軍，希望北 伐不至於發展成殺洋人的義和團運動。

而英國和美國也以保護本國僑民為由，出兵天津。遭到國際上對南京事件的問責後，蔣介石將其歸罪於共產黨。國民黨北伐軍佔領南京以後，蔣介石發動政變，開始了反共的「清黨」運動，並擺脫親共的武漢國民政 府，成立南京國民政府，依靠財閥建立自己的政權。但清黨運動也招來了國民黨內部的強烈反對，1927年8月12日，蔣介石宣布下野，實則等待時機。

蔣介石 下野後於1927年9月28日訪問日本，打探日本對中國北伐的態度。當時日本的田中義一首相以私人身份會見了蔣介石，表示反對北伐，希望蔣介石專心致力於 中國南方的統一。此後，蔣介石接到請他火速歸國復職的電報，於1927年11月18日離開日本歸國。

1928年1月4日，蔣介石再任國民革命軍總司令，4月7日開始第二次北伐。為了不引起日本對北伐的干涉，蔣介石在出兵前，特地邀請日本記者，宣布北伐的範圍將不包括日本的特殊利益「滿洲」地區。

1928年4月北伐軍逼近濟南，北洋軍閥軍敗退。當時濟南城中有日本僑民1810人（男981人、女829人），日本以保護日僑為由於4月19日決定再次 出兵山東，21日駐天津的3個步兵中隊抵達濟南，25至27日，日軍又連續在青島登陸，沿膠濟鐵路運兵濟南市，到28日，駐濟日軍已達3000餘人。

日軍 在鄰接濟南城的濟南商埠以緯四路為中心線，劃為東西兩個警備區，構築工事，收容日本僑民。1928年5月1日北伐軍攻入濟南，5月2日蔣介石要求日軍撤退，日軍應允並撤出工事。不料5月3日上午雙方發生衝突，中方指責日方先開槍殺死一名中方士兵，日方指責中方士兵首先搶劫日僑並毆打日本巡查。此後戰鬥蔓延至濟南城內，雙方的損失各自羅列如下。

據日方稱：日本僑民12人於5月3日中午被殺死，5月5日於濟南車站東方鐵道線路附近發現屍體9具，5月6日在津浦車站附近發現屍體1具，9日又發現屍體2具。此外日僑136戶被劫掠，400餘人受害，30餘人受傷，2人傷重死於醫院。日軍死亡9人，受傷32人。

↑ 被切掉陰莖的男性日僑屍首

伐軍所破壞的日僑墳墓據支方稱：5月3日上午，日軍闖入山東交涉使署，殺死蔡公時等18名支方人員。戰鬥中死亡的支那軍民多達1000餘人。 11日北伐軍撤離濟南，繼續北上北伐，日軍佔領濟南城，並殺死殺傷支那民眾數千人。據事後調查，支那軍民共死亡6123人，傷1700餘人。 （此據國際紅十字會濟南分會調查統計，濟南慘案後援會也作過調查，傷亡數字不同。）

北伐、南京事件、濟南事件年表:

1926/07/09蔣介石開始北伐
1927/03/24北伐軍佔領南京、南京事件（外國人被殺、蔣將之歸罪於共產黨）
1927/04/12蔣介石反共政變、國共分離
1927/04/18南京國民政府成立（原先國際上承認的是親共的武漢國民政府）
1927/05/28日本第一次出兵山東
1927/08/12蔣介石下野
1927/08/30日本從山東撤兵
1927/09/08日本撤兵完畢
1927/09/28蔣介石訪問日本
1927/11/18蔣介石離開日本
1928/01/04蔣介石再任國民革命軍總司令
1928/04/07蔣介石開始二次北伐
1928/04/19日本第二次出兵山東
1928/05/01北伐軍佔領濟南、日軍在濟南城外收容日本僑民
1928/05/03濟南事件、日支軍隊交戰、5月3日被國民政府定為“國恥日”
1928/05/11日軍佔領濟南、北伐軍撤出濟南繼續北上
1928/05/30北伐軍逼近北京、張作霖從北京撤退
1928/06/04張作霖被日軍炸死
1928/06/09北伐軍佔領北京、北伐結束

↑ 空襲中抱著受傷兒子的支那人(Life 1938.1.10付)
1937年12月6日拍攝，這不是南京戰役的時候。
左邊士兵的帽子與穿著是支那兵。

第三章「真相」

以上，支那國民黨偽造其目的有二 :

(1.) 對外無限期 , 無限制 , 無限量污名化日本國 , 勒索日本國 .
(2.) 對內欺騙洗腦人民 , 用來操控盲目瘋狂的民族主義 .

南京大屠殺 = 南京大謊言 ; 南京大屠殺 = 南京大騙局

實際的殺人兇手 => 是國民黨流匪士兵及早已編制在其中的共產黨流匪士兵

因為當年在日本皇軍解放南京城前夕 ,

一. 支那民國的蔣介石早已在城外實行堅壁清野策略 , 三光附近農村房舍

二. 支那民國的蔣介石與其爪牙唐生智丟下南京百姓不管 , 陣前逃亡.

三. 指使支那督戰部隊大量槍殺欲跟著逃離南京的可憐基層士兵 .

四. 被封鎖在城內的支那士兵打劫百姓搶奪平民服裝 , 變裝後逃進南京城安全區 .

五. 兩軍開戰後 , 支那兵出現大量假裝投降的士兵 , 讓日本皇軍困擾處理 .

六. 大量卑鄙支那詐降的士兵以及變裝的偽百姓 , 衣內暗藏手榴彈 , 武器從背後偷襲日本皇軍 .

七. 日本皇軍反制殲滅這些卑鄙的支那詐降士兵以及變裝的偽百姓 .

八. 而向井敏明與野田毅兩位少尉當時其實就是在奮勇殲殺這批不倫不類作戰的支那敵兵呀 !!

九. 日本皇軍成功解放南京城後發現 , 城內北門 ( 支那正規兵唯一逃亡的門 ) 附近有許多被支那督戰部隊射殺的支那士兵屍體堆積如山 ….

十. 物理學論證 : 南京城在開戰前人口大約不到三十幾萬

( 因事前逃難之係恐怕數目更少.. )
日本皇軍解放南京城一年半後 , 人口不減反增為 五十多萬人 .
那裏冒出來的三十幾萬遇難者 ???????

十一. 所有戰時宣傳國際的南京大謊言照片 , 早已全數被科學證明為 :
偽造 , 剪貼 , 自導自拍 的 合成照 ( 支那竟然至今每年照登不誤 無恥 )

十二. 1977年 鄧匪小平掌權以前 支那大陸以及當時香港的國民教育的歷史教科書從來沒有南京大謊言 ,鄧匪小平掌權以後 ,才突然間開始欺騙國際視聽 .

十三. 支共謊報戰爭傷亡人數膨脹欺騙法如下 :
1. 日支戰爭終戰後 , 蔣介石政權發表支那傷亡 438萬人 .🤔
2. 公元1985年支共發表支那傷亡 2100 萬人.😅
3. 現在 , 支共發表支那傷亡 3500 萬人.

( 哼 , 那應該都是文化大革命的死人骨頭才對吧 ! )

後記 :
日治台灣後裔 及 支那人民 , 還有無辜的日本人民後代 , 大家的腦袋不要再裝 南京大謊言這種毫無根據的謬論了 !!!!!!!!!

我認為打從人類歷史有戰爭以來 , 絕對不可能有完全潔白無瑕的正義
之師 ( 最人道的美軍也是一樣 ) 並且有軍隊這種東西駐足的地方 , 就
一定有一些狗屁倒灶 , 齷齪骯髒的事發生 ( 最有紀律的日本皇軍也是
不例外 , 戰時 , 陸軍上將松井石根都坦言 : 入城後有發生數十件少數
不肖日本士兵掠奪及強姦的事件 , 但隨後就進行軍紀處份 ! )

但我最不恥有一種人是專門自己殺人喊被殺 , 自己作賊的喊捉賊 .
完全湮滅自己的罪行 , 然後膨脹 , 擴大甚至偽造妖魔化對方的罪行..
就像那句耳熟能詳的話 , 當人用食指指人時, 另外三指不就在指自己麼 ?

聖經上耶穌有說過 , 大意是 : 那個一直指著別人, 控訴別人罪狀的人
, 自己難道不也是作了同樣的 ( 甚至更惡劣 ) 事麼 ?

各項證據顯示日本人是去支那維持秩序的

尤其在南京城日本人打擊邪惡製造大屠殺的支那軍閥
日本皇軍救濟苦難的支那百姓，贈送棉襖，施捨白饅頭，鹹菜乾，熱粥….
還有日本皇軍的軍醫官為支那人治病，毫不吝惜珍貴的西藥
我說的都是真實的，版友們要捨棄支那黨的愚民教育，重新認識這段近代史。

↑ 原文翻譯：南京醫院的支那受傷兵和日本的看護兵(北支那．日報．新聞ノースチャイナ・デイリー・ニュース)(1937年12月18日 南京佔領的5日後)

↑ 原文翻譯：看護支那受傷兵的日本衛生兵(醫護兵)(南京占領的7日後 1937年12月20日 林特派員拍攝 朝日版「支那事變」畫報1938年1月27日 刊)

日本人進入南京，根本沒有屠殺百姓的道理
支那人民乖的像龜兒子，皇軍沒有殺順民的理由
而當時確實有許多支那黨的散兵遊勇打劫殘殺百姓
日本人殺的是這些王八蛋

(↓又乖巧又可愛，看到皇軍像看到親爹，日本人為什麼要殺他們呢?說日本人搞南京大屠殺是沒有道理的。)

↑ 南京占領８日目の朝日新聞。タイトルは、「きのうの敵に温情《南京城内の親善風景》」
（右上） 治療を受けている中国傷病兵
（左上）日本軍将兵の情に食欲を満たす投降兵
（真ん中）中国人のお店で買い物をする日本兵ら
（右下）山田部隊長と語る敵の教導総隊参謀、沈博施小佐
（左下）南京城内でくつろぐ中国人市民ら
（朝日新聞1937.12.21付）

↑ 日文原文翻譯：南京市民厭惡於支那兵們(支那國民黨土匪兵)的惡行，當日本軍進城時他們 來迎接並且熱烈歡迎。
1937年12月17日 是帝國軍的入城日，南京市民從日本軍接受到了糧食與香煙等物資，市民們正高興歡迎著他們到來。日本軍分配日之丸的臂章 給南京市民，這麼做是為了區分偽裝成南京市民的支那兵，這只是用來做證明之用，日本軍將這些臂章與物資全部分配給當時的南京市民。
(每日版支那事變畫報 1938年1月11日發行)

↑ 日文原文翻譯：分配糧食給南京市民的日本軍們。 （英國裔新聞「北・支那(North China)・日報・新聞」1937.12.24付 南京占領的11日後）

↑ 日文原文翻譯：與南京市民同樂聊天的日本軍，請注意看，小孩們與媽媽手臂上的日之丸臂章 （1937年12月20日 拍攝 南京占領的７日後 支那事變照片全集1938年 刊）

今天沒吃藥，感覺萌萌der

d改圖真係都市傳說始祖 叫powpow破解下

希望還日本一個公道

↑ 穿載著日之丸臂章，在街上賣菜的南京市民
(1937.12.15 南京占領的2日後)

↑ 南京佔領後，在南京附近手牽著赤星昻少尉的支那人小孩
(夫人提供)

↑ 分配南京市民糧食和糖果的日本兵
（南京佔領的5日後，1937.12.18付 東京日日新聞）

↑ 正在對南京市民施打疫苗的日本醫護兵
(南京佔領的7日後，1937.12.20林特派員拍攝 朝日グラフ 1938.1.19刊)

↑ 開心的從日本兵得到糖果的南京家族
(1937.12.20拍攝 朝日版支那事變圖報 1938.1.27刊)

↑ 遞紙幣給南京支那人家族的日本兵
(1937.12.27 影山特派員拍攝 南京佔領的14日後 朝日版支那事變圖報1938.1.27刊)

↑ 支那人和小孩子積極幫忙參與日本人相機拍攝。日本兵或日本人一點也沒有感到害怕。
（攝影師 佐藤振壽氏。南京占領的2日後 1937.12.15拍攝 南京安全區）

↑ 日文翻譯：在知道戰亂結束後，日本兵保護著從防空洞走出來的南京女性們。
（南京陥落的隔日12月14日。朝日新聞1937.12.16付）

↑ 日文翻譯：在南京的街路上，賣商品給日本兵的支那人
（毎日版支那事變畫報1938.2.1刊）(圖片前方的招牌，男女理？(髮？))

南京陥落当時の貴重な映像大日本陸軍省公布六段影像

搞了半天原來是一回事，這跟本就像美軍打伊拉克、或格達費獨裁政權之類的，解放蔣介石獨裁政權嘛！支那國民黨被支那人人唾棄，支那人民大大歡迎大日本帝國，把帝國軍當成解放軍了。 只是日軍敗給美國，而當時美國站在支那國民黨這邊，解釋權當然就又不一樣了 ，原來這就是歷史
以下為國外網路片轉載

(The So-Called Nanking Massacre 所謂的南京大屠殺純屬虚構)

原來事實就是，支那國民黨土匪兵在南京城內燒殺擄掠、到處犯姦淫 ，還裝成良民背後偷襲日本軍 。支那國民黨還亂編教科書洗腦台灣人

支那人奢殺支那人先係最叻. 仲要洗埋腦.

其實希特拉，秦始皇有冇存在過大家都唔知
所以話冇發生過都唔出奇
主要係政想俾咩你知

真好假好
以今日結果黎睇
支那人真係應該死盡

以前我會對呢啲POST一笑置之，
但而家發現中國政府自古以來都咁鍾意講大話、竄改歷史，
令我開始懷疑呢類事件嘅水份有幾高。

支那毛魔殺咁多支那何以上神枱, 同日本打仗死幾百就話屠殺.

徹退叫二萬五千里長征. 共狗最叻就係吹水.

當年真係打到黎，點解南京人唔走，仲比日軍殺咗30萬？

推

建設新中國

文革點同. 南京個城有得走, 支那文革全個支那邊有得避.

日軍殺嘅人點都唔夠被老毛餓死嘅人多

因為毛魔係支國人，唔走嗰班仲信共產黨可以救國，日本人打到黎，唔通支國人信日本救中國咩

歷史也不能盡信 有幾多歷史喺真

不過咁, 其實文革支那人係有走難去香港. 不過香港收唔晒, 同埋有人走難都死咁多.

文革支那人係有難既.

人口來源

逃港者以廣東人為壓倒性多數，其次來自福建和四川（包括今重慶），後者比較多用合法途徑。而抗日戰爭及國共內戰前後之移民以江浙（包括上海人）、山東、河南和天津為主。

由廣東省偷渡來港者超過二百萬，不少經香港移居東南亞或偷渡到歐美國家，按地區而言，最多係惠陽、潮汕、佛山地區以及廣州，其次亦有數十萬北方人以及華中人經上海偷渡到香港，少部份直接偷渡到香港，例如倪匡由內蒙古經上海偷渡到香港，李摩西以及李鵬飛亦從上海偷渡到香港，其餘南方各省亦有零散數萬人經廣州偷渡到香港[2]，總和亦有數十萬，而南方人大多經廣州、中山偷渡香港，北方人大多經上海及杭州偷渡到香港，所以現今香港人包括各省籍人。逃港而又成功者以男性居多，但亦有一定女性[3]。逃港者多為農民，亦包括部分城市居民、學生、知識青年、工人，乃至軍人。[4]

讀左咁耐中史 原來全部都係廢

環球時報係共產黨出版嘅

一句到尾
總之反共既野就一定係岩

呢句一定唔會錯

知喇知喇，打仗無死人嘛，班日本仔只係過黎開下party姐，只係果次人多D姐，中國人自己驚又發作自己幻想D野出黎

痴撚線，雖然我都對支那反感，但都唔係咁樣扭曲歷史啊。

有南京大屠殺幸存者證言

有當時係南京嘅外國人證言，例如「拉貝日記」，「魏德琳日記」

仲有日本人出版嘅日本老兵日記「記錄了南京大屠殺的皇軍士兵們」

同埋日本官方都承認南京大屠殺，只係話無三十萬人，但真實數字日本自己無一個共識，所以唔承認指控。

拗數字其實都無意思，因為根本無答案，只要繼續話個數字無得證實，久而久之，事件就會被淡化，但吹到無件咁嘅事就真係睇到燥

咁東史郎係咪收咗共匪錢？

但如實際看了拉貝日記 反而可能排除了南京大屠殺的可能性

其實香港人知道六四都知大陸一向造開假，六四就淡化事件嚴重程度同作細傷亡人數，南京應該就相反玩法，至少應該都公認數字上一定有假

日本政府認可能係單純因為政治壓力.

如果認真想查清歷史, 更加要懷疑同查証到底當年發生咩事.

一句扭曲歷史, 一樣係到扭曲歷史.

我記得前排有人講過, 當時日軍對支那人幾好幾友善
但韓藉日軍(即係韓國人)就奸淫擄掠

啱啊，所以咪有埋外國人同日本老兵嘅證言

同埋我都唔係話一定有30萬，而係日本官方承認咗都仲要吹到無。你話「可能」有政治壓力，有政治壓力就道哂歉啦，根本一個「可能」就連證據都唔使已經可以推翻官方説法

發動全面侵略都應該係韓藉日軍既決定喇，仆街韓藉日軍

你老母反共歸反共
南京大屠殺咁撚多受害者都可以俾你講到無左件事
日本當年軍國主義本來就係錯晒
成日想入侵人地,同納粹根本上差唔多
西方國家打你還打你,起碼無做到佢地咁撚過火,最多殖民同要你賠償
數字上既野可能錯,但你唔好因為咁樣就當件事無發生過先得

根本就係一樣，六四同南京大屠殺都係施暴一方話無死人/死好少人，然後避而不談

點解呢？講過咩野

而家只係重新還原南京當年發生咩事.

無人否定中日戰爭既殘酷.

應該係睇完先唔會排除啊，入面個外國人都講到1晚就過千條女比人姦，如果男人想救就會被槍殺喎

盲反到咁 連登仔質素好低

你無撚野呀 日軍善良?你睇下被攻佔後的香港 東南亞的盟軍戰俘 問下個啲人日軍有幾咁善良 反支還反支但係唔好盲反

而家就係支那所謂官方說法不停吹大大, 用自己既影響不停扭曲緊南京事件既歷史描述. 中間又加太多政治力量左右, 所以先要推翻官方說法, 如果唔係只會離真相越黎越遠.

事實雖然南京當年死好多人, 但個d平民係俾支那人推出去死(甚至俾支那人自己殺黎老屈日本人?) 定係日本皇軍有大量殺害平民? 甚至係日本皇軍去保護返俾支那人殺害既平民? 或者三樣野都同時存在?

戰爭係極度複雜同訊息混亂, 唔係話一兩個人証言就代表左一件事.

日軍善良過支那人, 睇下毛魔殺左幾多支那人? 支那人文革批鬥幾多支那人?

德軍都強姦法國囡囡, 強姦係戰爭罪行, 但唔代表就係南京大屠殺有發生過.

日本當時對中國人好殘暴係事實
你唔鍾意中共都唔可以扭轉歷史真相
我阿爺當年就係逃難逃來香港
佢係見住日本由北打到上海南京呢d
全中國好快收到風
可以走佬嘅都走佬

你po呢d全部係日本政府唔願意承認呢個事實
然後扭轉事實真相 俾自己日本下一代睇
所以日本人接受嘅係呢堆唔正確嘅事實
之前日本有個老兵出來講自己後生個陣係中國做左好多冇人性嘅事
好多日本人都鬧個老兵講大話
事實係新一代日本人睇到嘅歷史係改編kai

其實樓主咁樣奶日法日本人唔會多謝你，只會睇睇你唔起

我都唔明點解咁多證人,甚至仲有活係世上既老人
都可以講到南京大屠殺唔存在
日本當年戰敗之後都自己承認左「發生過殺害非戰鬥人員和掠奪等行為」
如果無發生過,點解有必要認自己殺平民,等自己遇臭萬年呢?
咁多年黎一直係到公關佢當年既暴行,就係想拖到D經歷過既人死晒
變做無頭公案,點知又真係有人出黎幫日本仔洗白

自己google 一下啦，一兩個人証言
上面個有人話日軍善良，係韓藉日軍
屌，咁韓國慰安婦係咪比支藉日軍整出黎？

要反共奶日都咪咁撚格硬黎丫

利申： 一年會去一、兩次日本

我指嘅官方係日本官方嘅説法，我無話唔可以質疑30萬人，但日本自己都認咗有大量殺害平民，二戰之後日本法庭係有判處決當時屠殺平民嘅軍官，都比你一個可能想成件事當無發生過咁

日本人改自己歷史俾後代睇都算啦
叫做保護緊自己既民族同國家聲譽,
但連日本老兵都會為自己做錯既事道歉既時候,
樓主仲要出黎否定歷史

所以毛澤東同文革六四通通都係錯，南京大屠殺都係

日本自己承認，外國人證言，日本老兵證言，都可以比你話唔代表有發生過，根本無論點你都係會覺得無發生過，裝睡的人叫不醒

支那人咪一樣, 洗腦到支那人唔承認六四, 唔認為毛魔係殺支那人既大惡魔, 仲當神咁拜.

支那人一樣咁KAI.

將還原戰爭描述同用片面証言當事實全部, 而家講到支那人無殺人咁?

而家要還原支那吹個南京事件有幾水份.

無人否定當年日軍入侵南京. 支那人淨係鐘意做羊不多先生.. 一味用把口感情評論歷史, 但就話人扭曲歷史.

啱啊，但支那人唔承認六四就係錯，你唔承認南京大屠殺就係啱？轉移焦點對討論無幫助

三年零八個月香港人係咪比人殺得未夠多， 大日本帝國都盲撐

一個二個話支那鍾意造假造歷史, 又唔諗下其實日本都可以捏造歷史
依家呢段歷史唔係淨係中共9up出嚟, 而係有好多歷史見證者/受害者/慰安婦講返出嚟, 唔通佢地集體一齊屈日本?
反支還反支, 唔好將歷史真相扭曲
世界唔係只有中共會呃人, 好多政府都會隱瞞/造假, 要自己睇多啲同用腦分析架

一直都講緊個數字大家口同鼻拗，亦無話支那無水分，著眼點係日本人直情話件事無發生過

支那歷史洗腦吹水成份咁重, 你走去承認支那吹水當歷史, 一樣係否定歷史.

支那人只容許自己否定歷史, 卻不容許別人認真研究歷史真相.

戰後日本一邊道賺狂賠錢, 年年賠賠到今年, 但支那人就話一蚊都無收過, 又老屈日本無道過歉. 點解支那人, 大中華膠可以咁無道德?

而家就係重新還原同定義南京事件. 無人話南京事件無發生過LO.

支那人一直老屈話日本人話無發生過南京事件.

依家你先信

戰爭不係屠嬲城姦掠 唔係打黎把撚
美國澳洲都殺撚唒d 土著
何況支那果陣仲係成國生番

事後事實係點根本無從判斷
因為日本係戰敗國被醜化係常識吧

唔知有咩好拗

好撚多五毛負評

日本可以造假, 支那人個D就係真咩?

用腦分析咪話俾你支那人係到造假LO. 無人話日本個D係真.

咁你#56講咗d咩？

首先要先確定南京事件發生咩事, 還原南京事件係咩真相.

南京屠殺 呢四個字本質空泛又無意義, 只係一個政治名詞. 承認同否定南京屠殺只有政治意義, 係無正史義意.

#56 只係一個質疑.

同埋我唔認同南京屠殺係一個正確用來描述南京事件既用字. 我無否定日軍當年入侵南京呢件事. 唔洗做差不多先生

冇人話過佢地自相殘殺係啱, 果陣內戰/文革死左好多人係事實, 毛澤東仆街都係事實
但咁樣唔代表果陣日軍係善良同冇錯
你用內鬥同侵略嚟比較本身就唔岩, 因為兩者都係錯!
唔係話佢地內戰死得多人就可以合理化日本嘅侵略同罪行

因為支那人最鐘意用片面例字講日軍殘忍, 而從來唔提/否定支那人一樣殘忍. 而對自己既血腥野, 永遠都淡化, 甚至美化, 而後一邊瘋狂醜化日軍, 不定日軍係二戰中對中國既建設同貢獻.

跟本中日戰爭相關既討論, 無論咩人都無一例外係到扭曲歷史, 然後話其他人扭曲歷史.

事實就係, 歷史真相對你地跟本唔重要, 重要既係自己相信既價值觀一樣就心安理得. 好開心.

估唔到事隔咁多年，到左資訊發達既年代，仲有平民漢奸

歷史往往係由「勝利者」編寫

估唔到到左21世紀, 仲有人用漢奸呢個詞語.

文中既報紙同相片都係日本報章比日本人睇既
當時仲喺日本冇出去打仗既人就係睇呢d報紙先知出面d野 日本人一直以為日本皇軍係"和平侵略" 分分鐘就係因為呢d報章
我覺得唔係太可信

講真 當時日軍打仗好似報章入面咁打 又和平開開心心咁一早比人打爆左啦

你識唔識字？長毛象依家係咪叫大象呀？

根本你都無諗住追求真相，得個講字，全部都係站在日本立場嘅講法，支那嘅唔啱睇，日本老兵講嘅又唔睇，外國人講嘅又唔睇。

南京事件定南京屠殺仲無謂，又返去探討咩為之屠殺

估唔到今時今日俾支那侵略既香港入面

漢奸會係貶義

我不知幾想有支那人叫我漢奸

亦都顛覆哂我對所謂漢奸既諗法

如果係有發生過，你質疑d咩？
一邊話無否定件事，一邊又話質疑件事有發生過，思緒混亂

其實係咪支那為左同日本示好先出呢篇文

支那人係點大家都知，但呢到嘅討論都係主張支那同日本都有錯，但你覺得大家係美化支那，醜化日本。
根本討論黎無意思，你淨係會睇你認為係啱嘅野，其他意見根本聽唔入耳

日軍善良？你地喺咪傻撚左？當年有份屠殺嘅日軍曾經出翻黎講當時自己都唔知點解殺左一兩個之後就開始痴左線咁見人就殺，老弱婦孺都唔放過，而家老左都好後悔。連登個個都憎支那架啦，不過盲反都俾d sense吖。

咁多幫中國既証據，你就話扭曲事實。而幫日本既証據就無限支持，根本就對人唔對事。
南京被日本軍侵略後，食霸王餐同濫用權力去做不道德既事之類，一定會有，始終係對其他國家既人，點會有善良既餘地，更何況打仗。
之前你仲話日本和平侵略，強姦支那人係9up, 睇過全世界國家打仗歷史，都知必定發生，去到日本軍就唔會發生？
而家只係數字不明確，並唔係無發生過同假事實。

唔評論係真係假
但係30萬個人覺得有報大數

南京事件不嬲都係老作

樓主你開完post佢哋都唔會將你入籍架喎

係, 咁日本又何嘗冇去承認當年犯過嘅一切 否認同淡化?
你根本都冇客觀去討論呢件事, 只係一味撐日本, 明明兩邊都犯同樣嘅錯但你只會話支那點仆街
其實支那仆街好多人都知, 但傾呢啲歷史野就唔該你理性啲, 否則你同你口中嘅支那冇分別

成個POST樓主都只係base on one point: 支那係仆街
任何人只要稍為幫中國人講半句,即刻開始盲反
你搞清楚,無人話過中國無問題,但你唔好直接將中國=錯晒
日本當年入侵過中國,我都唔會去話所有日本人係仆街,仆街既只係當時既上層軍國主義狗
中國可能有講過大話,但你唔會因為講過一次大話,你就直接當所有中國發生過既事係假既掛?

你要說服大家南京大屠殺係流料黎既,你起碼從幾個方面入手,日本又好,中國又好,外國又好,
有咩理由論證一樣野 就只從一個方向睇,直接用中國人的劣根性去全盤否定歷史

啲相好溫馨

你要原版本的link 嗎

根本佢嘅理據就好薄弱唔合理, 郁啲就轉移視線繼續盲撐日本
人地講啲野唔岩佢心水嘅就反 小學雞討論

大東亞共榮圈南京保衛戰，大日本皇軍守護南京避免共軍入城屠殺平民，最終畀共軍圍城斷水斷糧，餓死咗幾十萬人

咁有殺人狂嘅日本人都會有啲唔想殺人嘅日本人嘅
殺人狂有自爆講番出嚟 仁慈啲嘅 咪同啲蝗好啲相處
大家都有好處姐 拎批呢啲溫馨相又唔代表全部日軍都係咁樣同支那生活

樓主揭破kmt wartime propaganda 但同時又信哂日本報紙上面啲propaganda
自ww1以來propaganda 係戰爭扮演重要角色
每個國家都會利用propaganda 去制造有利環境打仗
但要睇清歷史就唔可以根據propaganda 去做判斷
因為佢地會引導人去某國家嘅narrative

六四係另外一件事 所以我好憎中共
但依家講緊日本呢段南京歷史係假
有乜因為可能討厭中共就可以推舉日本偽造嘅歷史？
中共偽造歷史=日本都可以咁做？
根本兩個國家都錯
兩個國家都唔應該掩蓋歷史真相

我阿爺當年就係由大陸逃來香港
住左一段日子 香港再比日本攻陷
又逃翻落大陸
根本個年代嘅人比日本人整到好慘
樓主仲係度推舉日本當時嘅行為

問題係
你點知係存在過？
唔好唔記得你對南京事件嘅知識係100%來自支那出版商嘅書

有打仗=/=有南京事件
要分清事實
你嘅邏輯同「支那有文革，所以南京事件係支那人批鬥日本人」一樣

因為香港人自細就俾支那出版嘅教科書教化晒
相信唔洗再多講支那對依件事點解釋
依家似係你唔接受日本方嘅解釋多啲

你哋係痴撚咗線！？講撚到人哋打仗打到過黎同你做friend咁。你用下個西腦諗下啦，係咁撚善良嘅話打到人哋國家做乜撚呀？！

所以香港人同支那嘅紅粉一樣中咗個伏就係
自細嘅教科書/教育就係同你講一個版本
之後大個聽到第個版本就自然人地扭曲事實
除咗話人唔理性同盲撐日本之外就冇理據
你回想下依家支那人講話支那救濟香港一樣，佢地自細教就係英國佔領香港令香港民不聊生，係共產黨帶畀香港繁榮。同一道理
依家樓主只係拎多個版本畀你睇，正如香港人同支那人講香港係英國建立繁榮，支那人一樣係如你地依家反應一樣，覺得香港人唔理性盲撐英國
所以講理性都係無謂，因為你地根本唔係

偽造係立論，唔係證據呀巴打

唔講得架
一講就話你親日崇日
上面班人有幾多個有詳細睇哂上面堆資料
再去搵返當時日本文獻double check係咪事實
總知日中有過戰爭，呢件事就一定存在
你否定南京大屠殺就即係話日中無開過戰

因為衰on9囉

其實你咪又係base on 一個point：日本偽造事實
佢只係講另一邊嘅版本
點用你會先入為主覺得係有依件事？只係因為你自細係支那出版商嘅書到學到
你一樣係冇理據，純粹覺得日本一定係偽造歷史，佢有打過仗擴張國土，就一定會做出偽造歷史嘅事，合唔合邏輯？
就算日本有打仗殺過人，都唔代表佢有做過南京大屠殺
依家樓主只係拎多個版本出嚟，冇依個版本，你反而係更加唔理性，因為你嘅知識只係有支那方嘅解釋

樓豬老母係日軍輪姦佢牙婆生出黎既死雜種，就係咁，你個死仆街雜種狗成家落地獄啦

幾時嚟多次？如果而家我入城，我會比當年皇軍殘暴一百倍

人地擴張版圖=/=有大屠殺
當件國民政府教唔係好好，一樣民不聊生
日本軍擴張版圖去到一個地方啲平民連自己都養唔活，噉咩人幫佢地做嘢？
大屠殺係基於咩邏輯先
有基本嘅生命保障我覺得唔係冇可能
事關國民政府下不見得風調雨順，你覺得冇人冇生命而投靠日本？有，仲有好多漢奸走狗添

Lm

相反我呀公當年廣州同日軍打交道做生意, 戰敗撤退果時個日軍仲特登過黎同呀公講多謝一直照顧行個90度鞠躬

支那人又好日本人又好 樹大點都有枯枝

你係咪反大陸反到上咗腦？
打仗死人係正常嘅。

之不過嗰陣日本係屠殺平民；
當然，打得仗總有平民無孤炸死、中流彈死；但日本仔嗰陣喺擺明殘殺喎，細路、女人係處決式咁殺。

當然，如果你係反到見到有大陸人出意外就開心嗰種低能仔，你慢慢幫日本仔平反落去。

樓主應該都唔係香港人,可能係d 日本仔後代啦..

佢咁講連香港三年零八個月發生既事都可以抹走埋啦~
講到日本咁慘,又咁好人,點會對香港人咁撚仆街

你祖宗十八代見著你呢隻撚樣雜種狗真係死都唔眼閉，你呢類人渣真係唔撚配住係香港，你死番去你日本狗國到住啦，一世比日本雜種狗屌屎眼屌到生愛滋

好大可能，得啲日本雜種狗國後代先會將事非黑白調轉黎講

所以我勿話
你要說服大家南京大屠殺係流料黎既,你起碼從幾個方面入手,日本又好,中國又好,外國又好,
有咩理由論證一樣野 就只從一個方向睇,直接用中國人的劣根性去全盤否定歷史
叫緊樓主give more evidence

有無都好
殺中華人最多既就係共產黨

真係痴撚柒線，你班友打緊中文字講緊中文既人竟然想沖出黎否定日本狗國做既仆街野，你老豆老母生你出黎冇撚教過你地做人？拎啲所謂理論出黎就係到9up，一個二個睇日本av睇到上腦呀？屌你老母

可唔可以一句總結

南京大屠殺是支那人自編自導自演的鬧劇

其實殺又有咩問題呢？根據政協副主席梁振英所言，以國家名義殺人係無問題喎

所謂南京大屠殺既證據，居然係來自支那人屠殺日本僑民既通州大屠殺同濟南慘案

而家科技咁撚發達，求其google 下有幾難？
嗰陣日本雜誌都有報導兩個將軍鬥殺平民，呢啲又係假？
外國大把網頁有講過南京大屠殺，係咪又係大陸控制做假？

拎鍵盤定mouse 去殺？

你話當時有冇出一兩個漢奸幫日本仔做野殘害自家百姓?肯定有，每個國家，民族都會出啲敗類，無可避免。你話當時有冇啲日本軍官幫過中國百姓，我唔肯定，但我信有。但係你講到成個國家所奉行嘅軍國主義咁理想，冇殺平民;連日本本土國民都有徵召慰安婦嘅時候你同我講善待中國婦女;連軍事法庭嘅裁決你都可以話做假，話政治壓力。以偏概全都唔係咁掛?

唔好再同我講文革，中國領導人無論做嘅野幾錯都唔會美化咗日本，奶日奶都咁都都幾無恥，人地係唔會多謝你，反而覺得你連國恥都唔在乎，都幾好撚。慶幸仲趕得切出世，依家連當年倖存者同老兵嘅供詞都可以無視嘅時候，如果遲多幾年出生，等到佢地都已成歷史嘅時候，咁呢段歷史都應該唔再係歷史。

環球時報
五毛又出嚟屈國民黨作故仔, 係人都知共產黨同日軍係好朋友
戰後釣魚台唔要, 賠償又唔要, 毛澤東至少六次感謝日本侵華, 沒有日本侵華，也就沒有共產黨的勝利 !

屌你老母反共就反共啦
反中

係正嘅話都幾撚癲

仲話劣根性，大家都有呢啲劣根性

倪匡都有講過，我愛國先反共，在座有幾多人係真係反共，有幾多人真係愛，不得而知

你好似唔係好明我意思
1. 我係針對性講緊"三日月夜空"啲回覆好單向, 不斷用例子話支那點仆街, 就算日本都有做同樣嘅行為, 但佢都只會話支那不是, 幫晒日本, 咁樣嘅討論你覺得理性咩?
2. 我地冇人親身經歷過當時, 所以只可以睇唔同地方嘅講法作分析, 就算係日本果邊嘅講法我都有睇, 問題只係判斷後覺得邊個可信度高啲
而我自己覺得南京大屠殺係有發生過, 日軍屠殺/姦殺全部都有做過, 只係死傷人數有幾多.. 支那可能的確有誇大數字, 但日本都直情否認
3. 我覆佢果陣從來都冇講過支那冇錯/撐支那, 只係覺得巴打講果啲理據好偏頗,薄弱,單向,先入為主

所以唔該你睇清楚先話人。
我冇唔接受日本嘅解釋, 只係我個人覺得係有發生過

好好記住，連登有日本打手
扭曲事實
屌你老母
已負評

五毛全面入侵

[quote]

一睇到呢個就知作者講嘅嘢係真
就算到現在2018年有邊個唔係美軍來了我帶路

而家香港被支那人搞到烏煙瘴氣
竟然仲有連登仔為支那人講好說話

睇呢啲post ，同一啲大陸細路仔貪玩比車撞死，又或者有警員屋企人自殺嗰啲post 就真心覺得好無耐。

究竟係連登啲人真係咁小學雞定係真係反大陸反到痴左線？

大陸確實有好撚多低能嘢，我亦唔認為要去包容或者接受。要反，唔該唔好反到失去理性。

自由行迫爆香港係好討厭，反係好正常。但啲遊行走去踢人行李會唔會又over 咗？將心比己，香港人去日本玩，啲日本反鳩你又踢你行李，你又點諗？
如果條大陸客週街痾屎尿，你去屌柒佢無問題。但人地只係黎shopping 、旅遊，行過比你地成班圍住鬧會唔會無孤咗少少？

有大陸人出車禍就熱烈地彈琴熱烈地唱，佢得罪你？因為係大陸支拿狗嘛，佢可唔可以本身都係反緊共嘅大陸人黎？呢一啲又係扺死？

反到而家反到連南京大屠殺都係假？會唔會盲反到過份咗？
要盲反，無問題，但唔該睇清楚自己住邊，用緊部手提有無made in China ，食嘅嘢有無大陸製。唔係，你同大陸憤青反日貨但用緊Sony 有乜分別？

每個國家、城市都有好人，亦一樣有仆街。
要反晒成個民族，咁你喺度係咪打緊中文？
金庸，倪匤都係大陸人，使唔使又反？

呢類平反post出現過不下十次

我只可以講 十句入面三句真七句假
足以引人對事件產生誤解
依家先2018
當年經歷過嘅人仲未死絕
仲有方洗表達實況
點解可以用幾張圖幾句說話就混淆視聽

再講 日本報紙都可以拎黎做證據
你唔搵返當年戰時嘅中國報紙黎做？
反正都係互相抹黑增強民憤

依家係講緊歷史, 唔係幫緊支那講好說話
討論歷史一向都係睇理據, 唔係感情用事 唔係盲反盲撐

三日月夜空好勤力吓

攞啲相出黎FF看圖作文就話南京大屠殺係假, 完全冇理過當時啲受害者/老兵/慰安婦親口講出黎嘅事.
DKLM 俾呢班盲反祟日撚講幾句就抹殺漠視晒佢地當初經歷嘅種種哀痛

100%？
上個網大把外國source 有講過。
亦大撚把外國嘅報導有提及

高質post留明

美國教科書寫南京大屠殺發生過, 美帝講嘅就係事實, 就係道理, 所以請你收皮, 除非你説服到佢#

留名慢慢睇

樓主阿爺係個段打仗時期生存到，之後生埋你阿爸，點知生左樓主你舊叉燒

撇開樓主自己本身點諗，而家嘅討論已經發展到二元對立嘅層面，
首先嗰一大段嘅相片分析帶出兩個問題：
1.南京大屠殺係咪真係存在過？
2.上述圖片係咪真係發生於南京大屠殺？
關於第一條問題，因為各方文獻記載及受害者口供，除非所有人都夾份一齊屈佢，又或者捏造呢件事嘅人真係可以厲害到令所有目擊者都畀佢呃晒，否則日軍喺南京殺中國平民嘅可信性係好高，亦恐怕只有坐時光機先可以有機會搵到否定呢件事嘅證據。
至於第二條問題，的而且確部份嘅相係存在咗犯駁位，除非啲相畀人修改過FAKE埋我就無辦法啦。
所以我目前嘅個人睇法係，
1.日軍有無喺南京殺中國平民？YES
2.係咪以上＂全部圖片＂全部都係日軍真實暴行？NO
所以我先拋出一句「懷疑當中嘅水份」，即係即使存在，亦有被誇大之嫌。

原來你係漢人？

睇情況 你阿公應該都幫左日本人唔少
日本人當佢半個自己人 咪有d禮貌
我阿爺個d好憎日本 個陣逃難都冇曬大半身家
不過有樣嘢多得日本
如果唔係阿爺來左香港
應該係大陸俾人批鬥死左（以前有少少錢）

樓主po嘅係日本人改左嘅歷史

你係日本狗？

宜家樓主意思係話 日本肉當年打中國個陣
對中國百姓好好/善待佢地
我講我阿爺個年代俾日本人整到好慘
係指日本人好殘暴 對百姓姦淫擄掠
見人就殺嘅程度

如果日本真係咁衰點解釋習近平同日本仔咁friend?個個中國人都應該抵制日貨佢就簽貿易協議
唔通你覺得習大大係漢奸咩 根本南京就無死人(最多37人)

我係香港人 唔係漢人

美帝洋鬼子講野都好信
中國人就好老實好簡單
第一，一日唔見屍唔當死，係失聯
第二，軍人殺平民唔計死人，64一樣冇死人
第三，外國勢力記者報導全部都唔計，因為佢地"別有用心", "干涉我國內政", "傷害中國人民感情"
總結，死左最多35人，全部意外

依家d後生仔真係反到傻撚左 自己國家既人當年被屠殺，依家竟然被人洗腦洗到當呢段歷史係假

真係國仇家恨點解釋而家又同日本做生意？唔係抵制日貨開嫁咩？根本d高層就知道事實真相

又係呢d post

同美國有無上月球一樣變咗content farm

居然有人會認為自己係漢人

「自己國家」你係指中國？

戰後日本人個個都精神自虐精神自殘
要客觀咁去睇

咁公正少少講
三年零八個月果陣香港人無啖好食係因為美軍既飢餓行動

其實當時南京有所謂既平民兵出現
即係混入平民之後打遊激既軍人

你要知道即使去到21世紀今日呢種事仲會發生
更何況上世紀果時？肯定仲多